全部人入！原來今日就係依條仆街係中環報警！

佢本人幫我哋fc咗,時間吻合

佢係明愛專上學院嘅學生 Nursing year1
差唔多成三十歲人先入嚟讀

住將軍澳
電話:9601 3564

最後附上靚仔j圖多張

不家千祈唔好推

推

殺人兇手sunny

推，變態佬一個

唔好推

推，有沒明愛同學呀

推
咁嘅人仲想做nurse???

大推

推推推

推唔郁都推

神獸出動

屌 條友平時都癡癡地線 又跟蹤女同學 又幻想自己係人地男友

又讀nurse又想去做狗

神獸

鶳

推依個

真黐線佬

推到佢仆街

條友成撚日周街話人係佢條女

推啊屌 呢條友真係痴撚線

搵人po明愛熱張圖啦
證明佢有幾咁痴線

變態佬讀nursing

唔多講

呢條撚樣本身都癡撚線

⼁乛⼀⼀⼃乛⼀⼀

30歲仲讀緊asshole
社智精英黎架wo

哩啲人做nurse實害死人

想做狗就讀毅進啦仲入明愛讀nursing

唐氏讀nurs?

讀nursing都可以咁冇腦
俾佢攞到牌 d病人慘慘豬

屌佢老母

條友真變態

唔
好
推

一睇就知大陸仔

鶳呢條仆街仔、比機會佢自己實習下，睇下讀nursing 學到幾多野

應該印度 成9日叫人做朋友

之前就跟蹤女仔 而家搞d咁嘅野。。。

上堂搣lin 屌佢老母

push

推tko手足入黎

P牌無力照推

推到佢被神獸收服

有冇明愛人！做野啦

呢個變態佬喺明愛好撚出名架喎

同學們快D講多D黑材料，集合埋一次過SEND去NURSING COUNCIL我睇佢點拎牌

P牌照推
終於有人po呢條友上連登

比佢做咗護士會唔會祼體搞啲女病人

平時都9下9下 又考排球又盛 而家比佢考到護士牌就碌撚喇

召喚神獸

好撚嘔心

好嘔啊屌

個樣好似變態殺人犯

推 條友出名戇鳩 講嘢九唔撚搭八

忍唔住J左好耐，不過提醒大家千祈唔好再推

點解佢話做popo? 佢唔係唔知popo 係貶意呀？

收皮啦咁都學人做nurse

屌呢條友不嬲on9

收皮啦

佢話佢屋企有人喺瑪麗做大粒

劉馬車師弟

明愛同級同學仔here
佢平時其實已經好撚on9

呢條廢物 樣又衰 書又讀唔成 唔死咗佢都真係無用

Btw
佢有連登acc架
9月未開學個名叫 註冊護士好有型
係校園台nonju nur係咁出現
開學後唔知改左咩名

佢屋企人知唔知佢個腦有問題

人吔係人生勝利組，乜牌都有架！好撚勁架

千奇唔到揾人提佢痾夜尿

Push

聽講做到好高下，成個二樓清潔部睇晒，有成十幾個清潔姐姐跟佢搵食。

留名跟進

推！

白卡佬一個

唔好再推啦

搵佢打鳩佢

之前仲恐嚇人啦
鮮血洗學校

不推文回覆

曱近平萬碎

推
Btw我就唔信佢真係咁撚有錢啦

推到上熱門 篤灰撚

靚仔到呢…………

推啊

嗰粒lin 好大，食物中毒定乜？平時使唔使帶bra? 求fc

佢成日笑住𥄫啲女同學 之前無端端問人可唔可以一齊食飯

屌你老母sunny

推!!!

推
一
推

推!!!!!!!!!!

篤灰撚 落地獄啦

將軍澳人 做野啦 唔好寫同痴曬佢資料出街呀！

都幾樣衰
藍絲係咪一定又蠢又樣衰

屌你老母你去死啦
30歲讀year 1

屋企應該有啲錢嘅
不過屋企人冇正視佢精神健康幫佢搵支援係陰公啲

721

應該真係有病嫁wo

推
推
推

佢話佢外國返嚟 我地估佢係食得多激素雞

gay不擇食

推。

可以腥去學校講叫佢開除呢條友個學藉

食緊飯嘔撚咗出嚟

手動10連推

Push!!!

老豆搵仔

1

傻人發現案

推上熱門！！！

2

仆街有樣睇

佢咩post留言？

屌咩好核嘔心...條友係咪難產突變生出嚟
對奶以為女人嚟，變態佬！！！

3

智力問題

4

p牌仔照推

唔好推呀

5

精神病人咁既樣

呢條友試過捕住個女廁
篤灰撚之餘又係個變態佬

明愛p牌輕輕一推

怒推

千祈唔好推啊

推到個仆街比人私了

7

30歲先嚟讀
到時啲試又考唔到
Grad都未grad就可能要啲同年入讀嘅救返你

on9仔

佢仲係呢個名

佢咀唇紅鳩晒，我睇嗰外國文獻，呢種係自吹吞精後無刷牙嘅夢遺症。再唔注意下，嗰咀會變黑腐爛生瘡，希望有好心同學提下佢用手打或者用完口要漱口。

嘩diu 上次仲同個fd坐咗呢個位

On9真係有樣睇

痴線佬做nurse

母校同叻哥同校

有波嘅diu

其實條友係咪有少少輕度智障

驚驚

咁撚樣year1?

唔好搞人呀

望住佢真係成頭問號
到底想點
知唔知自己想點

P

條友似乎有啲問題

呢件好樣衰

佢之前仲考poly , 好在埋土無收佢
Holy shit
條友真係癲架喎 唔係扮架喎
明愛咁睇唔開

依d人比佢做到nurse仲得了

bugger

之前有人見到佢去完廁所無洗手,佢仲話洗手好哂時間

佢個咀好想食辣椒醬

要給醫護與未來醫護看到

比佢做到nurse 就pk了

笑撚死呢條友想入poly同cu nursing master想到痴線
然後人哋嫌佢痴線唔撚收佢

大家千其唔好鶳佢呀

大家dem個beat
Sunny 求偶beat大賽
1.註冊護士好有型
啲女望他心心眼
三年畢業冇得頂
我地點會夠佢勁
woooo sunny

2.Sunny Sunny 我愛你
明愛啲女錫曬你
其他男仔收晒皮
韓系mk都冇掟企
jeng到我老母缺氧死
Sunny Sunny 我！愛！你！

3註冊護士好有型
望到d女眼晾晾
三年畢業冇得頂
我地點會夠佢勁
woooo sunny

4.註冊護士好有型
我地望佢無時停
三年畢業無得頂
溝曬啲女堅係勁
Wooo SUNNY Sunny 我愛你
我！愛！你！

5.Sunny Sunny
成家都係醫生護士
Without you 真係好 lonely
浸過鹹水真才子
3年畢業好easy
5年畢業結婚生子
得成女傭最愛Sunny

6.家有GM好有型
大粒照住夠曬勁
日日9up冇人明
煮麵落鹽冇得頂
望到d女發囇情
woooo sunny

7.Sunny 出名得黎又多錢
行過見到就放曬閃
英文流利得黎又夠chok
韓星太陽都唔夠博
Wuuuu明愛sunny

8.明愛sunny好鬼威
拍拖溝女唔洗計
d女自己走埋黎
大家快d咪走雞

9.sunny sunny
好多money
屋企carry
個樣funny
想入medi
學歷勁屎
內心crazy
自我happy

wing sing is my father
He owns two private housings
One of them in tsuen kwan O
another one in quarry bay
Both of them are fully paid
U can check it on TU
I know you want his ID
D039734a
A!A!A!

11.Sunny gor ah sunny gor
柒到就嚟冇鼻哥
就嚟變成佛地魔
係到招親扮帥哥
世上On9何其多
佢就嚟膠到變一哥
保證你哋笑呵呵
笑呵呵

12. Sunny 膊頭好鬼大
同佢一齊唔洗捱
男仔見到都濕哂
樓有兩層唔洗買
系人見到都大嗌

13.Sunny sunny 闖世界
英國留學佢大曬
學齊打針急救牌
魅力過人charming guy
囡囡見佢都大嗌
避孕套都唔使帶

14.Sunny哥你又聽過未
老豆有樓就好犀利
Fm仔仔就無掟企
出手溝女就收哂皮

拉

明愛應該廢除佢學位免得呢啲人流入醫護界遺禍人間

推到你仆街

弱智樣

唔啱架咁

pish

嘩柒到咁

有聲

有冇得聯署俾入學處，廢除佢學位

屌你老母啦 Sunny
死on9仔

呢條友真係好撚癡線

真心膠

好撚恐怖 似痴線佬

晏晝咩事？求經過

咁多人識佢

唔好推啊

TKO人係時候做野

30歲人先讀nurse仲要明愛再加上藍絲，智商好難高得去邊

黑警毅進狗死全家，落地獄，每日被過百萬市民詛咒你地絕對無好下場，信不信由你，我地唔會殺狗，唔會接狗仔狗女放學，狗閪警，你地可以24小時睇實家人與及狗仔女嗎？

黑警毅進狗我屌你老母，吹撚脹?

原來又一個腦殘
好心青山就咪撚放呢啲垃圾出黎
冇位就擴建啦你老味

屌推

推 生到成個弱智咁

三十幾歲嘅思維仲係急不及待想玩玩

推死佢

有fd話佢係痴線佬

呢啲癲佬比佢做到護士

洗眼

也咩嗲！！！！！！

Sunny 求偶beat大賽 (9/9 11:59截止）
1.註冊護士好有型
啲女望他心心眼
三年畢業冇得頂
我地點會夠佢勁
woooo sunny

2.Sunny Sunny 我愛你
明愛啲女錫曬你
其他男仔收晒皮
韓系mk都冇掟企
jeng到我老母缺氧死
Sunny Sunny 我！愛！你！

3註冊護士好有型
望到d女眼晾晾
三年畢業冇得頂
我地點會夠佢勁
woooo sunny

4.註冊護士好有型
我地望佢無時停
三年畢業無得頂
溝曬啲女堅係勁
Wooo SUNNY Sunny 我愛你
我！愛！你！

5.Sunny Sunny
成家都係醫生護士
Without you 真係好 lonely
浸過鹹水真才子
3年畢業好easy
5年畢業結婚生子
得成女傭最愛Sunny

6.家有GM好有型
大粒照住夠曬勁
日日9up冇人明
煮麵落鹽冇得頂
望到d女發囇情
woooo sunny

7.Sunny 出名得黎又多錢
行過見到就放曬閃
英文流利得黎又夠chok
韓星太陽都唔夠博
Wuuuu明愛sunny

8.明愛sunny好鬼威
拍拖溝女唔洗計
d女自己走埋黎
大家快d咪走雞

9.sunny sunny
好多money
屋企carry
個樣funny
想入medi
學歷勁屎
內心crazy
自我happy

wing sing is my father
He owns two private housings
One of them in tsuen kwan O
another one in quarry bay
Both of them are fully paid
U can check it on TU
I know you want his ID
D039734a
A!A!A!

11.Sunny gor ah sunny gor
柒到就嚟冇鼻哥
就嚟變成佛地魔
係到招親扮帥哥
世上On9何其多
佢就嚟膠到變一哥
保證你哋笑呵呵
笑呵呵

12. Sunny 膊頭好鬼大
同佢一齊唔洗捱
男仔見到都濕哂
樓有兩層唔洗買
系人見到都大嗌

13.Sunny sunny 闖世界
英國留學佢大曬
學齊打針急救牌
魅力過人charming guy
囡囡見佢都大嗌
避孕套都唔使帶

14.Sunny哥你又聽過未
老豆有樓就好犀利
Fm仔仔就無掟企
出手溝女就收哂皮

推到佢quit

屌

yr1既一齊dem番個beat先

藍絲sunny又聽過味
打比差佬就好西利
比人起底就冇掟企
番到明愛就收晒皮

咁L好笑 正一on9仔

推呀

呢條死仆街一翻學就狂騷擾女同學，投訴到學校果到學校剩係識射波，話佢冇影響校譽乜都做唔到，除非推到佢上報喎！成q日叫我地唔好上網亂講野，呢條友日日上網發佈仇恨言論又唔處理佢？

friend搭friend知道呢條友, follow左佢ig睇佢日日系度幻想自己有女同埋#體能1 take pass, 是但一個女仔同佢講句野, 佢癡埋去up兩句就已經話人地系佢條女

唔好打比sunny呀

Lm

唔知可唔可以召喚一下神獸
其實明愛人已經忍左哩條仆街好耐

屌 笑撚死我 好有創意

明愛人推

佢真係痴撚線 成日見佢淫笑望住啲女仔 仲拎住部手機影住嗰邊 個個見到佢都調頭走 點解會俾佢入cihe讀

咁多位坐點解有人坐佢隔離

真係唔洗扮蠢

之前搭過佢嗲但唔理我

推到佢死

其實我成日report佢IG有含有色情成份
個IG都仲喺度！

睇佢講d野就知條友好撚蠢

好樣衰

原來變態黎架

見佢啲發情post 下面仲有個 註冊護士好靚女 留言
極度懷疑係佢自己開

有比sunny撩/騷擾/溝過嘅

第一個beat係佢自己作

死撚硬、下世小心d

呢條仆街成三十歲人 但講自己係外國黎 屋企好有錢 日日買早餐俾啲同學食 唔知做乜9 正一痴線佬

條柒頭話自己起英國讀左個2.1精算學位吖嘛，仲話IETS 7分好難考添！

我唔推 不是人

不要推

麻煩各位推到全世界都知

點做到的

好樣衰
賤尻

個 fd 讀同佢同班 條友真心痴線

一人一封信sd過去入學處廢佢學位啦

人地話自己系IT 專家, 話i8 core性能好
又話自己可以3年grad

好自戀

唔好私了佢啊！

原來佢都知大陸做開假新聞架喎

笑撚死
博出位

白卡就咪通街走啦

睇唔到圖

可能其實係人哋坐先

哩條仆街將來做到nurse真係會禍害人學校可唔可以踢L左佢

，

屌笑出聲
打句中文都柒下柒下咁仲話ielts7分，笑撚死，呢條柒頭吹太大

真心唔明咁都唔叫公眾地方行為不檢？

推 佢自己坐我隔離 真係好撚嘔心

點解藍絲通常都係呢啲弱智樣....

攪到拒無得讀

條友個樣生到社會淘汰者咁

當時條仆街嘅自介
我是Z組Sunny，住將軍澳，我英國讀書返來，唔知規舉，請大家多多體諒🙇‍♂
中學聖若瑟書院，有齊打針，急救，PCW牌了，請大家多多指教🙋‍♂
。
成鳩日以為比野食人就可以收買人嘅幼稚仔
冇人針過佢另一半，佢講果陣都未識FF另一半岀尼

大家會否針對我及我一半？
我以後少講嘢，得閒去759買零食請大家食。🙆‍♂🙆‍♀
講返clinical exam，其實不難pass，同學可以做helper或做病人，helper陪你換床單，2人工作，你partner做錯哂，對你無影響。至於做病人啦，我望過各位同學，他哋身形是標準，無頭皮，無頭油，會合作的。🙇‍♂🤣
明天大家有零食食啦，我請大家的❤

有料到

個樣好撚似變態佬

沙田ive?

有frd同佢同班
呢條撚樣
我要佢全家一齊同佢陪葬

明愛啊

乜撚嘢莫要人不知

明愛專上 CIHE

痴線樣

哇屌呢條友終於俾人post上嚟平時聽我老死講得多真癡線佬嚟 成日搞女同學

佢係邪靈嚟㗎
你同佢對望左1秒
你餘下嘅學習生涯都會撞到佢

唔好推 唔想佢俾人鶳

衣加每次上堂佢前後左右幾個位都係冇人敢坐

哇個樣咁似強姦犯變態佬

推 好核突既核突佬啊屌

食緊飯呀ching

甴近平

屌 影衰暴專

好想嘔呀屌

原文：親戚 我呀爺的妹的其中一個仔及他老婆 我阿妹陪她轉醫院做 現在他們在瑪麗到做。他們做乜醫院 我阿妺做他們的應聲狗 轉去跟他們搵食。
(嗌自己個妹係狗)

仲有岀半力gpa 3.5喎

藍絲咁毒 想做醫護?

條友好似低低地

弱智有樣睇

個一袋飯，得我無嘢再發言！
原來戇鳩真係有樣睇

精神異常

推爆佢

平時上堂都忍得佢耐
又狗公又自戀又真膠
明愛同學千奇唔好神獸
我地要本著明愛既精神
關懷佢

唔係好似啦

PUSH

幫佢屋企人出埋名啦

申請私了？

私?

Up乜撚野啊
屌你老母明愛專出弱智仔
我睇左幾次讀埋出黎 都唔知佢係度講乜柒

推 弱智仔

屌之前上堂佢成部手機對到啲女同學正一正
之後仲望住部手機喺度笑

蝗蟲樣

哇 唔好推

唔好咁講係佢至係咁

低能樣

on9仔有樣睇

Oh!!!

難怪30歲先去讀書 無腦就唔好嘥資源

話說小妺自從睇完sunny哥個張明愛熱圖之後
每次入lab一拉開呀伯模型見衫見到個胸就唸起sunny
兩個都係胸下垂
我有陰影呀diu

相由心生

正常人吾會明

我屌⋯要洗眼

睇下佢d on9 post

咁點定相囉

痴線佬都學人做nursing?

佢試過坐我隔離 係咁用手爭撞我撩我講野 俾佢張cv我睇 仲話帶我去libra參觀 點睇
識我嘅勿相認

屌你老母
做護士係救人 但你而家喺到害人

千祈唔好推

唔好 吾啦
用翻 「唔」

白汁雞皇飯同和牛渣渣聲啲frd

痴撚線
咁佢仲有無煩住你
利申唔識你

睇個樣就知係無腦仆街

推 一模一樣架

推爆你老味閪

我仆你個街 咪撚影衰我地明愛暴專得唔得
都唔知2樓文宣係咪你撕爛

Up乜鳩到底

好多受害人

1人1封email sd去入學處啦
唔好俾哩啲人畢業出嚟
害死人

慳低能架喎，傻人發現案

佢係真係有外國留學
讀過warwick既morse
成日話自己將來做ibank

唔知最尾畢唔畢到業

點知依家走去讀nursing

利申：幾年前識佢

條友個腦係 literally 有問題㗎喎

咁既人想學人做護士?

ibank

影撚衰暴專嗰名

我陣間寫
唔撚可以放過條弱智仔

Citibank係咪指我偽進我無得輸果單？

巧型喎sunny哥

等天收啦屌你老母

Diu 哩張gif點解無人send既

咁撚大頭，好柒樣衰啊條友 大家千其唔好推呀

More!!!!

2019 Nursing master (pre reg) 2

User: hello_2019 #243996

放學打柒佢啦屌
獅鳥佢
呢d咁既傻仔生係世上咪盞浪費地球資源

被嫌棄的飯團
d飯團好慘慘

白卡佬嚟

千祈唔好推 放過人啦

叫你個frd 俾detail啦

呢條友係學校成日以為有女跟蹤佢

冇 但係翻學日日見到佢 佢應該認得我
最恐怖嘅係佢冇fol我 但係有睇我ig story

哩個post大把明愛人

冇撚錯
大家唔好放過佢

正hihi

推啊啊啊

入唔到 ibank 心生不忿就搞鳩中環啲ibanker

殺人犯癡線佬

想上位

大把啦 全部人係gp到瘋狂叫人唔好推

戇鳩藍屍賤種Sunny_kin_man報左驚講俾全世界人聽係咪會威啲架？
仆街你快啲死全家啦賤種Sunny_kin_man

唔好推啦

搞尻佢！

唔知佢同個個ibanker又熟唔熟呢

Diu 痴線佬嚟㗎,之前性騷擾同學,俾人投訴左上高層，但高層5 L理 ！翻學第一日就係到派飯團,但無人要

原來係咁

點解你可以記得

佢仲串過同學係公屋仔係窮撚，又講過：至古以來女人都依靠男人咖啦，所以女人冇左男人就吾洗生存。

ching可唔可以send template出黎
btw話佢性騷擾實入到佢

想當差又叫人做popo, 想點撚樣呀

佢拎住包飯團上台做乜撚
亞視台慶咩屌

一係唔可以俾佢入行，分分鐘幫共產黨殺人

一報警即刻過百隻狗

痴漢有樣睇

FCed 有朋友喺明愛讀護士 佢同我講呢條友一開學就四周圍點火頭 日日喺佢地fb secret度叫人喺學校同佢隻揪 又po晒野相證明自己揸DBS黑卡 50萬limit 又話自己老豆黑白兩道都識人 啲同學cap晒圖向副校投訴 唯未見學校對佢有咩處分 而事後佢已del晒secret該些相關留言
認真 我同學話佢學校今年收得十幾個nonju 完全唔知點解會收左佢 有無方法令到學校開除佢學藉甚至令nursing council唔比佢reg

佢之前當人係狗
叫人 「乖」

狗公都差唔多樣

之前自己話入nurse係因為女多/溝女

可以啊 我陣間寫

條仆街之前笑人公屋仔

經典回顧

有圖 非p牌幫你推

好撚不安

日日俾佢望住頂唔撚順send出嚟開心share

我save左，等左今日好耐！今次仲吾Po L曬佢啲野！

望下自己副尊容先講啦

中環個日拉左好多手足😪

咩料啊佢
真係on9999

佢覺得自己好撚靚仔架

嘩屌原來真痴線佬
不過幾好笑睇啲痴線佬語無論次
呢啲人唔駛出神獸，由佢自生自滅啦

hello巴又話退出連登嘅
Between, 恭喜你終於讀到護士
祝你成家立室到
不過睇來難啲

many thxx ching

仲有更多cls留言 歡迎入去追故模式睇hello_2019

想點

應識真白卡佬, ig 啲post 完全活係自己嘅宇宙

但白卡唔代表可以害人!

佢一世都要幻想了

唔好推呢個post

屌好撚變態
你唔驚？

要求校方勸佢退學
心智有問題 唔可以比佢畢業
遺害人間！

唔唔唔唔唔

係同班嘅絲打

真係會害死人架架

可以係調景嶺一帶貼佢街招

Iphone嗰screenshot係sunny cap嘅？
唔明佢up乜

點解死晒圖

z
仲有佢嘅IELTS成績

德巴都入埋嚟

急不及待好想玩玩了

推下呢個

驚架
但啲老師都唔Q理有咩辦法

笑死我

hi 有啲圖死咗

Hi

btw
禁入去死圖個到
再禁去到個comment個到就會見得翻張圖

+1😂😂😂 btw小心唔好自爆

佢平時去完廁所唔洗手

弱智冇藥醫

ppppppppppppppp

咁黑心學咩人讀護士 返去耕田啦

呀diu 係喎 仲有哩單野
做nurse衛生好重要架

講野1999 究竟佢點面試入明愛讀nursing ?

thx!

大家唔好推啦

we will remeber!

佢呢啲人最要面 幫佢上位

remember!

俾佢做到護士真係死撚梗

無腦藍C真係成個傻閪咁

屌學咩人自拍幾廿歲人

入醫院見到佢都即刻極速好返光速出院啦！

成個變態佬咁樣

最佳良藥 sunny gor

講sunny gor嘅威水事可以講一日

Push.

Pushhhhhhhhhhhhh

似痴線佬

唔推

嘩屌

嘩 好撚變態
要求學校退佢校啦
護士冇衛生常識/意識害死人呀

唔係似 佢本來就係

第一張圖自爆啊

各位有幾大煲幾大，要煲到明愛DQ依條醫療廢物

Sunny嫂係無辜架

變態佬做nursing

讀明愛要五年先有RN牌
佢話會三年grad,叻仔

push !!
唔可以俾佢哩種人畢到業

佢自己cap出嚟send落nursing gp度問事主個fd點解唔覆佢

其實好多其他學校nursing科既學生都知佢

睇到啲wtsapp chat覺得佢真係好慘

就算畢左業都冇人會請佢la

係時候貼下街招幫明愛換牆紙

笑死 9月3第一次同人講野
9月9就嚇到人唔敢應

啲圖佢ig都有得睇
一開頭係好普通既同學對話 下面兩張係最癲既

借刀？

整衰佢份profile等佢畢到業都無野做

問過佢好多次佢都唔答 話咩過左去既事就算
乜warwick好失禮佢咩？

癡漢黎

Oh

屌 jm9

威啦佢 出晒名

屌 收返埋個肥仔波啦

胸下垂

咩料 人都唔識 話結婚！

好撚7

出過實習？

死癡線佬

B cup, 請買bra

無理由架喎 佢成日話ibanker乞食 話好多ibanker日日打俾佢同佢老豆要佢地投資架喎 話護士先可以搵真銀

好變態 咪搞d女同學啦

乜咁叻仔呀

5係讀Nursing都識佢🤣🤣🤣🤣

唔知佢 不過year1未有實習啦下話

想私了左佢

係咪讀唔成書搞到痴撚咗線

無 我地y1揸 未有實習

果d叫靚仔j圖
好嘔心

斬得

香洗公敵

明愛唔知，有無同學爆佢大獲？

佢咁有錢但係得4件衫1條褲 諗唔明

同班，經常上堂偷拍女仔。

2019 Nursing master (pre reg) 2

係咪入面自拍嗰個痴線佬呀？

係啊

又話俾人偷咗份功課 要check cctv兼要報埋警
#體能一定1takepass

yes

明愛學生點睇佢 好好奇佢上堂有無frd陪

其實望到佢個樣都覺得已經有報應
咁嘅樣跟佢一世㗎陰公

仲偷影女仔同細路女po上ig 好恐怖阿
(原圖無貼紙遮)

所以咪唔著衫囉

告上department啦

好撚驚佢之後出實習影衰我地明愛
我地明愛nursing d師兄姐暫時仲未有衰野俾人唱
好怕sunny gor搞砸曬佢地d努力

你不找sunny suuny會自動找上你

抱歉各位同學🙇‍♂🙇‍♂🙇‍♂
為大家帶來麻煩，實在好抱歉。我知道大家一定想同番自己朋友一組，所以先勉強接受我入組，真係好對唔住。我一定會做好自己，與同組同學好好合作，盡力完成工作。如果我有任何事做得唔啱，希望大家多多指正，我一定會虛心受教盡力改善。一路以來我實在太自大，太無禮貌，希望大家俾少少時間我，俾次機會我去改。俾我嚇親嘅同學，真係非常非常對唔住，我做得好錯，我以後唔會再追住你地。」

雖然今個semester的中文科報告我不會與你同組，但既然我們是同班，將來必然有機會合作。希望你能在這五(或三)年內學懂如何與人相處，因為你應該都知道外面世界比學校更殘酷，更容不下不能與人正常溝通的人。

希望你的ego會接受我以上所寫的道歉訊息。若你願意，你可以whatsapp問我關於與同學相處的問題。

請槍都打到咁撚樣
不如我幫佢打好過

無 全民公敵

當佢瘟神咁避得就避grp project冇人肯同佢一組

仲有就係咁有錢,但搭地鐵,連做gym都要同我依啲窮人逼,去體育館做!自從佢去咗之後搞到我唔敢再去💩💩

真 友校既我未聽過貴校既7事

好想好似玩9公咁玩佢

最尾個句先低能
要人問翻佢點同同學相處

邊有人敢痴埋去
比人見到我同佢玩 我都比人笑啦

唔該y2升y3個暑假實習前踢撚左個出校

請槍？

好柒相由心生

有無奶開professors先

原來嗰個係你

唔知佢肚唔肚餓呢

佢前面 坐緊 同後面嗰排都唔會有人

痴缐架佢佢

睇天收

想睇佢實習撩missy/staff 之後比ward告性騷擾

唔俾高分佢 佢會調返轉頭去report 個professor

係
佢果陣跟蹤女同學 變左公敵
咁呢篇野佢請槍搵人幫佢打
打完佢都唔知係乜撚野黎

個次上HB，佢諗住坐個女仔側邊,之後個女仔好大聲講有人同睥9佢，佢先走開
p.s.然而最後成堂完咗我都見唔到個位有人坐👍🏻🤣🤣🤣🤣🤣

啲文法仲勁過動物台井台主

每次上lecture 一見佢入hall都好緊張 好緊張佢會坐邊個隔離

快d story po佢屌佢啦

應該唔止我一個咁 我見有其他女仔都咁講

Sunny gor 一早就明言佢入嚟就係搵老婆又話一定會大把女追佢

幫佢叫正記啦

有陣毒氣既氣場 咁佢會唔會主動調位坐人隔離

得罪全校 有咩驅使佢30黎讀nurs呢

點解佢明明打緊中文
D文法會好似法文咁

有無明愛師兄姐係到？
我想知升year 個分班會唔會調？
真心唔想同sunny gor同班

咁都唔識打 讀咩野書呀 爛grade乎？

佢對白滑美腿都好正

係到
答你唔會

係唔會

痴撚線當正佢發瘟咁撚樣
聽日唔洗返 唔知佢而家咁紅 仲會唔會敢返學呢

大把女追住打佢

Diu 你咁重口味呀

好癲喎

巴打食咁偏啊

好彩

佢話佢出半力就可以3.5

之前去bu interview同佢一組已經知道佢好on9 之後依家又要對住佢

佢講笑咋下話

試下搵個女仔扮好人咁同佢frd 然後玩鬼佢

好似知你邊個

結果

推推呢個先

你地year1被佢騷擾過既人不如集體去投訴佢啦
唔係就算唔同班 第時出ward個檔都俾佢搞臭曬

唔該叫佢照照鏡

佢咁有錢 要叫鮑魚撈魚翅架

DONT TUI

唔會既意思係唔會調班啊清

出ward唔一齊算好好架啦

光明正大咁影

咪port過lo 結果咪又係風平浪靜

結果呢？

3.5？
佢血壓就3.5
你老母系 都未撚訓醒

就算被多人圍有信心拉人
佢當自己邊個
成30歲人都成隻小學雞咁幼稚

試過冇人同佢坐 自己坐咗去我個fd隔離 之後嚇到佢移走咗張櫈 最後sunny四邊都冇櫈自己坐

有無因為佢而你炒左個interview

「choi」過你把烏鴉嘴

仲要無毛

點解nursing咁多人報咁大競爭
都會收中呢d人

條褲咁緊 得唔得架

佢non jupas

真痴

屌 笑左😂

屌那星仲開Post
我包你入唔撚到明愛半步

好彩l

比佢做到rn仲得了 一定泄露病人資料比狗啦佢

佢碌jer係咪扯起左 睇得唔清楚

之前係學校canteen食食下飯 佢忽然攞住個飯坐我對面 嚇到我即刻彈起走人
明明周圍仲有好多位

痴線

Non ju唔難入

一齊開香檳慶祝

召集勇武去明愛等佢

Wtf好彩唔係入cihe nursing

無返咁上下痴線都做唔到藍屍

我覺得佢會走
仲邊有面繼續留係度

人地想推上HKU/CU 喎

我想會一會佢

點解咁ge智商都可以讀nursing

不能同意更多

佢好撚興奮

佢如果咁薄臉皮就一早走左la

clinical educator 入！

Come come黎sut堂 我地平日無咩位剩

人一藍～～～～～～

其實 CIHE NURSING 收分係低啲,但都唔係收毅進㗎

唔通呢間有錢就入得？
我返醫院年年都有正常人同事想轉做nursing都未必成功

腦便殘

個款好似劉馬車

佢知唔知自己而家咁撚紅呢唔知
好想知佢咩心情

推到條仆街冚家鏟

你把口真賤 但我鐘意

佢non-ju入
唔關dse分低唔低事

死垃圾篤灰狗

佢有個花名
叫 明愛劉馬車

佢ig del極都唔Del比人推左上連登個cm

佢應該好Enjoy ,以為多啲人識佢就會有人擺到係佢石榴裙下

雞蟲樣

人家AL架

Drop the beat

做係呢啲質素 咪做護士害人

比你畢到業仲得嘅

條友本身係cu同poly master nursing已經夠哂出名
冇諗到原來佢喺明愛做埋風雲人物

成全佢
幫佢出名 貼鳩佢連儂牆
咁中意駁上位

三十好似唔會點收架啦

佢係注册日就已經開始煩膠人，一開口就問人 你知唔知咩係兩口一針？跟住就一撚野自己係到尻up
好似以為得自己識咁，覺得自己有好撚多牌高人一等
（利申：我唔知）

ibank 邊個做到佢啲客真係三生有幸，破產都唔掂

唉連做狗既機會都無

聽日係咪唔開門 痴出面欄杆都好
影響大家食慾對唔住

狗仔不了

我地停課呀

屌你咁講又真係一撚樣
唔想有陰影啊仆街

！求ig

咁痴線嘅

真•跳制

歡迎同我一齊捱陰影捱五年
我個日第一次整起件衫已經即刻講左聲
Diu 係sunny

好似我個名咁

睇完啲po個胃勁唔舒服

認真
佢真有問題？

28入學院都叫大年紀

佢咁嘅樣去到邊都溝唔到啦

佢係咁爭野講 明明個interview已經完左 佢仲係咁同個interviewer sell自己有幾勁 要其他group mate坐係度聽佢9up完先走得

歡迎大家下次上lab整起下個呀伯模型件衫
個胸下垂真係同sunny gor好似

呢啲on9仔睇死佢冇朋友啦 睇閪比人起底咩

*驚閪

多謝清

同學們
返學果日
佢入到班房我地一齊歡迎下佢

唔該寫完send上whatsapp group

因為唔識打直個gif

星期一朝早唔係lecture堂 可惜

一個自己母語中文好撚差，做事勁多唔小心，唔識同人易位思考，又有D爆燥既人，都幾似反社會人格，但好彩睇佢都無咩能力去了解人性，應該只能夠做傻仔。

話說以前做野，識得個都不擅交際既人，內向，有同事提醒過我佢有D怪，會突然間同你好似好熟咁，咁我自己都係個內向既，諗住可以同理心咁了解下佢，直到我中招-我只係同佢講過一定兩句，佢就中午同我搭膊頭...

好啦我原來都唔係最慘，原來佢公然地日日買早餐俾某位女同士，咁當然係本來都未去到咁熟就突然黎料，女同士一直都拒絕既，初時客氣地話唔駛啦你自己啦，或者叫佢俾第二個，到後來頂唔順發脾氣話唔要，條友竟然話我放係度唔攞走，結果女同士毫不客氣掉落垃圾筒。

從此我知道原來有一種交際有問題既人係無法讀取人地同佢既熟絡程度而做出相應既親密舉動同說話，類似Asperger既社交困難。

BY THE WAY你地講到咁明唔怕自爆咩?

Diu 我唔想知啊頂，仲要對住黎x強5年啊diu fml

推推推推 唔好潛

係囉屌
不過唔緊要 呢條柒頭佢有撚緊
搞鳩佢幾時都得

仲讀nursing? 有冇check過mental嫁

Yeahhhh 我要傳到成級都知唔可以得我一個受害

唔好學黑警咁扭斷醫護對手

根據阿叔我見過有D類似呢種人既經驗，佢係唔會自己走

驚佢老母咩
我係同佢同班咁點撚樣
呢d咁既傻仔驚佢有鳩毛咩

死仆街

我地係另一間醫院但同你地同層架 有冇佢嘅timetable都想探下佢

15000一日 放火20000000
條曱甴仲做咩nursing 唔出黎

同班既唔該

條友要帶bra

變態

大過唔少姐妹

拍片唔該 想睇

仆街仔!

揸白咭都讀到nursing?

好彩當初我無選明愛 我依家即使係萬分之一嘅機會都唔想見/遇到佢

明愛史上最大之謎
究竟sunny gor係點入到明愛nursing?

快d去佢個ig cm啦 睇佢Del唔Del post

唔好推吖

好啊
好想打柒佢到時

藍絲仆街了

我ig main acc俾sunny block左

跟進

女人波

叫lecturer分組，因為冇人同佢一組，搞到同佢同grp嗰啲冇得自己分

Gpa 3.5 wor

不如我地夾手夾腳杯走佢好無

Sorry 你個道歉文咁無邏輯既 就係因為你打999先得罪我地

睇佢ig post都知，ff啲女受佢溝

屌 唔記得遮埋

醫護咁缺人手
明愛佢都入到啦

有人復學一齊打波？

Wow 咁我估到你邊個啦

屌啲藍屍個個樣77 自拍角度又7

摩牙

條友根本係白卡佬

若然未報
時辰未到

不如開心share 咁大家嘅效率就大好多

好想表揚英雄

估到咪估到lo
反正sunny唔係group

明愛NUR唔係毅進啊diu搵人話我知點解白卡入到嚟

我都想知

起人出嚟唔係咁好既。。。唔好推啦

未撚驚過㗎好嗎

條撚樣毒到格住個mon都感覺到佢臭

佢一定做到狗
1 個樣夠傻
2 真係傻
3夠樣衰
4 夠變態
狗隊就係需要呢啲人才

勁囉 一報就有 銳武 水炮 5車 40綠曱甴
痴線佬終極浪費警力

有幾撚信心拉人啊 出嚟俾人圍下睇下拉到幾多人

咁你咪知我邊個 傻仔黎既 你like啦

係喎 你唔講我都唔Q記得我地離撚曬題

條友搏乜呀

中環個日拉左好多人

係

搏俾人打

Dklm 鬼唔望個死仆街打丁打到精盡人亡
仲學人讀nursing

我驚佢連明愛門口都入唔到

我唔係未試過認真睇佢D POST，但真係唔明佢UP乜9

Sunny

LAILOKYIU你同花與愛麗絲一定做到好朋友

好撚好笑

2-3年

所以真係無辨法port到佢退學？

我儘量試下陣間

搏有藍絲比佢呃蝦條

話說 佢屋企究竟有幾多見拼色t shirt
日日見佢 一係紅x藍 一係綠x藍

認真，我好想神獸佢

究竟有幾大自信 我都未讚我自己靚女

下次加番慎入

Push 表揚佢

Rn牌咁既考架咩

係有幾鐘意藍

一齊囉

嘩你咁曲線讚自己靚女，唔通你係CHRISTINE LI?

ig ac 呢

Christine都比佢搞得耐喇

國家需要佢

Baby Kingdom開始透過國安網舉報手足

sor

哇做乜鬼

推白卡佬

乜水

想聽故仔

Show佢啲威水嘢要另外再開po先夠
只可以話佢係master嗰邊衰乜嘢我諗同呢度所列出嘅罪證大同小異

sunny_kin_man 啊

咩叫護士 女人既工 有幾難肥佬
姐係你歧視女人定話自己奶型？
睇你係咁真係2-3年grade到

其實根本傾到第3句就可以直接block
但佢都仲同佢傾咗咁多日

推到佢仆街！

禮貌啫

推呀！

唔洗啦
佢痴線嘅 仲應佢 即係鼓勵緊佢
禮貌哩樣野都要因人而異

癲過鯨大我急不及待好想玩玩了

注意返 重點係佢報警 唔係個人柒得濟

好有禮貌添咁都冇直接block 仲花時間去諗點覆

圖！

p but wanna push
push till
he dies

sunny ig咪有

大家都focus 錯

我估佢初時唔知呢條友咁痴線

SUNNY個WHATSAPP受害者叫CHRISTINE LI

個樣好似變態佬

想幫佢叫外賣，有冇確實地址？

甴進平

死變態佬

打7佢就啱

敢作敢為

伸脷哥好似好開心咁樣仲

上面唔係有？

就係因為佢，我哋嘅手足先俾人拉左

幾樓幾座喎？可能我睇唔到

Sor好似無 我以為有 sorrry

識佢真人，但只係見過幾次，如果無認錯/記錯，佢應該係英國讀過書，佢係自閉仔黎，份人好撚自大、成日get 唔到人地講，睇佢ig 都知佢應該比以前仲癲左好多，隨便裝修呢d 人啦

殺人兇手

殺人犯呀

一炮過攻擊都得姐

點解藍屍啲樣都鳩鳩地
好噁心呀

屌到佢落地獄

星期一唔使翻真係可惜

推爆

推到佢俾人刮到出嚟

?星期一又唔洗番咩？

已經刮左啦

已屌鳩佢 問埋佢同winnie the pool上咗幾次床

幾靚仔

17號咋嘛放到

見佢話唔洗 我以為我睇錯mail揸

歡迎廣大市民/非明愛人一人一封email踢佢出校 香港醫護界唔想再要多一個黑護

好撚樣衰

推比佢同學睇

唔可以比佢潛 推阿！！！！

推到明愛既勇武寶寶們睇到！

咪撚推啦

佢ig潛左水

就快1001

ielts 7 分都拎出嚟講 笑大人個口咩 中五平均都6.5 啦

其實應該一早知
Mud唔係推俾其他人睇咩？

如願以償出名了

仲有咁既wtsapp 名同ig profile

仲要裸露上身

Why not both

Push明愛同學！

係咪群姐？

1000！